[{"question": "https://www.zhihu.com/question/29685255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29685255/answer/397213693", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u59b9\u59b9\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/478961173", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291878017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291878017/answer/479796610", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u6790\u4e50\u6e05\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6ef4\u6ef4\u987a\u98ce\u8f66\u53f8\u673a\u5b9e\u65bd\u72af\u7f6a\u7684\u5fc3\u7406\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/480013898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292279861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292279861/answer/479956836", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5409\u8bfa\u6bd4\u5229\u5ba3\u5e03\u4ece NBA \u9000\u5f79\uff0c\u7ed3\u675f\u4ed6 16 \u5e74\u7684\u4f20\u5947\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/479977125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291899112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291899112/answer/479434659", "content": "\n\u9762\u5bf9\u63a5\u4e8c\u8fde\u4e09\u7684\u6ef4\u6ef4\u51fa\u4e8b\u95ee\u9898\uff0c\u5973\u6027\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292279861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292279861/answer/480219475", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5409\u8bfa\u6bd4\u5229\u5ba3\u5e03\u4ece NBA \u9000\u5f79\uff0c\u7ed3\u675f\u4ed6 16 \u5e74\u7684\u4f20\u5947\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/479802167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23049278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23049278/answer/479731299", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u5c0f\u8bf4\u66f4\u597d\u770b\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213812/answer/478990645", "content": "\n\u6587\u5b66\u4f1a\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24218607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24218607/answer/462905704", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8996\u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u4f1a\u5199\u5165\u52b3\u52a8\u5408\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/474946453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285457454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285457454/answer/465986215", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u5de5\u8d44\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37379999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37379999/answer/467144952", "content": "\n\u771f\u67aa\u5b9e\u5f39\u7684\u5c04\u51fb\u573a\u4f1a\u53d1\u751f\u67aa\u6740\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274732498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274732498/answer/462256982", "content": "\n\u5982\u679c\u66f9\u64cd/\u5b59\u6743\u5f97\u77e5\u8bf8\u845b\u4eae\u4e4b\u624d\uff0c\u66f9\u5b59\u613f\u610f\u4e09\u987e\u8305\u5e90\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/463207274", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287728109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287728109/answer/456677196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e94\u6708\u5929\u80fd\u575a\u6301\u90a3\u4e48\u591a\u5e74\u6ca1\u89e3\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54810045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54810045/answer/464093140", "content": "\n\u6d41\u91cf\u5c0f\u82b1\u5c0f\u751f\u4eec\u8fd8\u80fd\u706b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286424531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286424531/answer/454603381", "content": "\n\u53cc\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u9738\u613f\u610f\u4e0e\u4e09\u6d41\u5927\u5b66\u7684\u5973\u751f\u604b\u7231\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285087932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285087932/answer/441532728", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u6700\u53f3\u3001\u6c64\u5706\u7b49\u672a\u6210\u5e74\u5e38\u7528APP\u88ab\u6307\u8272\u60c5\u5185\u5bb9\u6cdb\u6ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285517335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285517335/answer/446931704", "content": "\nTFBOYS\u6210\u5458\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285087932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285087932/answer/442810915", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u6700\u53f3\u3001\u6c64\u5706\u7b49\u672a\u6210\u5e74\u5e38\u7528APP\u88ab\u6307\u8272\u60c5\u5185\u5bb9\u6cdb\u6ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29298001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29298001/answer/67902418", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u91cc\uff0c\u8eab\u4e3a\u5973\u4eba\u7684\u4f60\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/419619644", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282414295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282414295/answer/426957970", "content": "\n\u770b\u5c0f\u8bf4\u6700\u6015\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/473975491", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27470291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27470291/answer/441093650", "content": "\n\u6574\u5bb9\u6574\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291027162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291027162/answer/475461835", "content": "\n\u88ab\u540c\u5b66\u8bef\u4f1a\u6211\u559c\u6b22\u4ed6\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/479007923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53103943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53103943/answer/449313553", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7f8e\u56fd\u56fd\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/402545388", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24707923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24707923/answer/479943904", "content": "\n\u535a\u7269\u541b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u90fd\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u79cd\u80fd\u529b\u7f55\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292152745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292152745/answer/479466924", "content": "\n\u987a\u98ce\u8f66\u8fd9\u7c7b\u4e1a\u52a1\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u53d6\u6d88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287275619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287275619/answer/478035154", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85TFBOYS\u4e94\u5468\u5e74\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291914522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291914522/answer/479367038", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u4e50\u6e05\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5973\u751f\u5728\u53d1\u89c9\u60c5\u51b5\u4e0d\u5bf9\u4e4b\u540e\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21645954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21645954/answer/467585673", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u559c\u6b22\u5927\u718a\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292316851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292316851/answer/479905539", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53c8\u4e00\u4f4d\u6df1\u5733 24 \u5c81\u7a0b\u5e8f\u5458\u5012\u5728\u5de5\u4f4d\u4e0a\uff1f\u662f\u5426\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0b\u73ed\u665a\u3001\u52a0\u73ed\u591a\u6210\u4e86\u5e38\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/479752752", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209486/answer/479767916", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u538b\u529b\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58733554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58733554/answer/477885862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u745e\u91d1\u8fd9\u4e2a\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27628758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27628758/answer/471863949", "content": "\n\u79fb\u6c11\u5230\u5916\u56fd\u540e\u771f\u7684\u5230\u4e86\u5929\u5802\u5417\uff1f\u79fb\u6c11\u540e\u4f1a\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32423947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32423947/answer/450632442", "content": "\n\u5728\u91ce\u5916\u9047\u89c1\u91ce\u732a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290793363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290793363/answer/479725064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85cctv2\u64ad\u51fa\u7684\u3010\u571f\u8033\u5176\u4eba\u6c11\u8e0a\u8dc3\u5c06\u5916\u5e01\u5151\u6362\u6210\u91cc\u62c9\uff0c\u5e2e\u52a9\u571f\u8033\u5176\u5bf9\u6297\u7f8e\u56fd\uff0c\u633d\u56de\u56fd\u5bb6\u7ecf\u6d4e\u635f\u5931\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292192840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292192840/answer/479879050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u56e0\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20686346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20686346/answer/479110975", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u603b\u5b58\u5728\u8fd9\u6837\u4e00\u79cd\u601d\u7ef4\uff1a\u4e2d\u56fd\u7684\u60b2\u50ac\u4e8b\u4f8b\u603b\u662f\u53cd\u6620\u51fa\u5236\u5ea6\u7684\u4e0d\u5065\u5168\uff0c\u800c\u5916\u56fd\u7684\u60b2\u5267\u5219\u603b\u662f\u4e2a\u4f8b\u6216\u8005\u793e\u4f1a\u8fdb\u7a0b\u4e2d\u96be\u514d\u7684\u4e00\u90e8\u5206?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209486/answer/479737594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u538b\u529b\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291566241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291566241/answer/478766951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62a5\u5e9f\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u91cd\u91cf\u76f8\u5f53 5 \u8258\u822a\u6bcd\u7528\u94a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35123246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35123246/answer/470472414", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u662f\u5426\u88ab\u795e\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209486/answer/479583372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u6cf3\u6c60\u8d77\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\uff0c\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u538b\u529b\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/479680457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48749292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48749292/answer/478842163", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u5728\u72ec\u5c45\u65f6\u6709\u6548\u5730\u4fdd\u6301\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291914522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291914522/answer/479081945", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u4e50\u6e05\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u5973\u751f\u5728\u53d1\u89c9\u60c5\u51b5\u4e0d\u5bf9\u4e4b\u540e\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291643734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291643734/answer/476768067", "content": "\n\u4f59\u6ca7\u6d77\u5c60\u622e\u6797\u5bb6\uff0c\u65b9\u8bc1\u3001\u51b2\u865a\u8fd9\u4e9b\u5fb7\u9ad8\u671b\u91cd\u7684\u4eba\u4e3a\u4f55\u4e0d\u66ff\u6797\u5e73\u4e4b\u4e3b\u6301\u516c\u9053\uff0c\u8fd8\u5728\u4efb\u6211\u884c\u653b\u51fb\u4f59\u6ca7\u6d77\u7684\u65f6\u5019\u820d\u8eab\u4fdd\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32173058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32173058/answer/479335714", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u6bd2\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39050124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39050124/answer/468405611", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285087932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285087932/answer/477745787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u3001\u6700\u53f3\u3001\u6c64\u5706\u7b49\u672a\u6210\u5e74\u5e38\u7528APP\u88ab\u6307\u8272\u60c5\u5185\u5bb9\u6cdb\u6ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/416654683", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30196513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30196513/answer/476520934", "content": "\nC++\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/463485910", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u600e\u6837\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/434719708", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288450999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288450999/answer/463586992", "content": "\n\u987e\u5ba2\u88ab\u8010\u514b\u5bfc\u8d2d\u5f53\u9762\u6b67\u89c6\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/474551524", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36726789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36726789/answer/461668463", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u846c\u82b1\u541f\u7684\u8bd7\u8bcd\u529f\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284486409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284486409/answer/473229936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6050\u6016\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275079837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275079837/answer/472036593", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u89c9\u7236\u6bcd\u6bd4\u81ea\u5df1\u60f3\u8c61\u5f97\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/407173889", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275949807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275949807/answer/385345008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 4 \u6708 20 \u65e5\u4e00 22 \u5c81\u7537\u5b50\u5367\u63a8 100 kg \u5bfc\u81f4\u5185\u810f\u6495\u88c2\u5927\u51fa\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28624810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28624810/answer/471059404", "content": "\n\u94c1\u8def\u56fd\u8425\u597d\u8fd8\u662f\u79c1\u8425\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285681857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285681857/answer/470278856", "content": "\n\u8fd120\u5e74\u65e5\u672c\u771f\u7684\u5728\u8870\u9000\u5417\uff1f\u8870\u9000\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31682563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31682563/answer/458273308", "content": "\n\u534e\u6668\u5b87\u6709\u6ca1\u6709\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/467561791", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284024587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284024587/answer/439234612", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u5e8a\u548c\u5bbe\u9986\u7684\u5e8a\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/462884123", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288321140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288321140/answer/463732542", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u575a\u51b3\u4e0d\u4e70\u5b89\u5353\u624b\u673a\uff0c\u53bb\u82b1\u66f4\u591a\u7684\u94b1\u4e70 iPhone \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/465057316", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487411/answer/463723961", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u600e\u6837\u8ba9\u6d77\u5e95\u635e\u670d\u52a1\u5458\u4e0d\u8010\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286044536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286044536/answer/447345584", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u53bb\u6f2b\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285918852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285918852/answer/461784034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u590f\u7cae\u5927\u9762\u79ef\u51cf\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39834836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39834836/answer/445285875", "content": "\n\u73b0\u5728\u5404\u56fd\u519b\u961f\u7684\u4f19\u98df\u90fd\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288108275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288108275/answer/458873011", "content": "\n\u6c6a\u6db5\u8fd9\u4e48\u6709\u5185\u6db5\u7684\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9009\u62e9\u548c\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278415729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278415729/answer/442450701", "content": "\n\u76f8\u4eb2\uff08\u53cc\u65b9\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c31\u4e92\u76f8\u770b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44218580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44218580/answer/447856511", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7ecf\u610f\u5374\u8010\u4eba\u5bfb\u5473\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608476/answer/455428221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u82f1\u56fd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/420360129", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278745267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278745267/answer/425145533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u793c\u4e0a\u4e0d\u80fd\u7a7f\u9ed1\u8272\u5a5a\u7eb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/452768185", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284235638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284235638/answer/441695745", "content": "\n\u53c8\u4e00\u8f6e\u65e0\u9650\u706b\u529b\u5f00\u653e\uff0c\u54ea\u4e9b\u82f1\u96c4\u5389\u5bb3\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u810f\u5957\u8def\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47377353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47377353/answer/333760414", "content": "\n\u300c\u8d39\u7c73\u6096\u8bba\u300d\u5927\u8fc7\u6ee4\u5668\u5047\u8bf4\u4e2d\u7684\u5927\u8fc7\u6ee4\u5668\u53ef\u80fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61255901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61255901/answer/452221657", "content": "\n\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u7684\u5730\u56fe\u9762\u79ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/447980216", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44258030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44258030/answer/448730540", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u76d7\u5c1d\u8bd5\u52ab\u6301\u4e16\u754c\u5404\u5927\u56fd\u7684\u519b\u8230\uff0c\u54ea\u4e2a\u4f1a\u6b7b\u5f97\u6700\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/448864610", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275253943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275253943/answer/396522553", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f3a\u4e1c\u73a5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/401649029", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267051197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051197/answer/471710970", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u5730\u644a\u8d27\u7a7f\u6210\u540d\u724c\u8d27\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/478979192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28158635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28158635/answer/262724834", "content": "\n\u9006\u88ad\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284789414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284789414/answer/441526981", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u4e00\u8003\u751f\u8003\u4e0a\u77e5\u540d\u5927\u5b66\uff0c\u5dee\u70b9\u56e0\u7238\u7238\u7684\u5931\u4fe1\u884c\u4e3a\u65e0\u6cd5\u88ab\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284111166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284111166/answer/439257897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76d2\u9a6c\u751f\u9c9c\u4e0d\u62db\u5317\u4eac\u4eba\uff1f\n"}]